點睇支持獸交同戀童既一般都係左派人士?

youtube左仔意見領袖Cenk Uygur : 獸交其實無問題 只要隻動物爽(?)

Drag kids

netflix既CUTIES

咁岩defend呢條片既人又係左傾Channel

有無左派人士入黎澄清下
點解左膠咁中意呢兩樣野?

因為腦部發育不正常

係
左派敢於支持獸交 好BRAVE

左=極端

其實左派、左膠啲奇撚怪嘢可以當睇馬戲團咁睇
冇佢地會少好多娛樂

首先要理解左派腦裏面諗咩，左派認為世上所有事都係權力關係，左派認為世上所有不平等都係權力不平等。
所以左派會對性嘅諗法，都係充斥住權力，例如︰
1. 性係過去都係俾男性主配，男性永遠都係性方面得益，源於「父權」，男性權力過大。

但左派唔會同你講永遠都係少部份男人扑大部份女人，性係男性之間都係唔公平。
2. 男人可以濫交，女人都可以濫交，「性慾自主」=女性充權
3. 兒童性交=兒童充權，所以新加坡異見Amos Yue 都係諗呢啲痴線嘢，佢地唔會諗到其他常識，例如性對兒童嘅心靈同肉體有好大破壞。
4. 獸交=充權，因為唔需要再依賴其他人有性
5. 墮胎=女性充權，因為可以減低女性濫交嘅後果。
6. LGBT = 充權，因為性唔再俾男性異性戀主導。

但The Young Turk 我唔清楚算唔算左派，我覺得係回邪教多啲。回邪教就更加唔駛講，可蘭邪經有教你點屌羊，係巴基斯坦，佢地無女人屌，就屌女童、男童、羊、狗，總之咩都屌一餐，我估其他回教地區都一樣，土耳其唔太清楚。

而左派性濫交，仲有好重要嘅政治目的︰
1. 如果女性濫交，就可以同敵人交配，咁令本地男人繁殖機會下降，種群亦會愈來愈唔忠誠同欠凝聚力
2. LGBT、孌童、獸交、墮胎、女權唔包生仔，咁可以令生育率下降，咁國家就愈來愈弱。現時所有白人國嘅生育率都係低於2.1，真係可以填補人口嘅生育率。
3. 利用濫交、咸片等等去滿足男人嘅性慾，咁啲男人滿足哂，就無動力。性其實係一個好大嘅動力，如果運用得宜，可以變成非常強大嘅行動力，例如男人想屌靚女，就想自己有錢配得上靚女，就會努力揾錢、努力做gym 等等。男人愈弱，國家就愈弱。

總之左派係一群無常識，但讀左好多書嘅人，又或根本係一群賣國賊、敵人間諜。

呢段片成日俾YouTube 刪，因為講得太多真相，女人千萬年來，都係係部落之間被俘虜，為敵人生仔嘅工具，所以進化過程中，女人普遍對族群嘅忠誠非常低，因為如果被敵人捉左去做性奴，唔順從就會被殺。亦都係女人鍾意壞男人嘅源由。

女性愈濫交，就愈對族群欠缺忠誠，反正對佢地黎講，就算被滅族都好，都可以靠同敵人扑嘢而生存落去。

女人=

咁講真係好撚變態 何至係變態 仲有反人類AGENDA

g持

唔怪得咁多白左女人支持非法移民

[⇩ 美港形勢，唯一阻撓⇩]